點解天使獸會有4粒 Lin Lin

仲有女 仲係越級完全體

認真問果4粒係石頭 子彈 定係lin頭
同聖經有關？

認真問

重睇啦

咦！？點解四粒lin既？

點解天女獸得兩粒

有無人知

細個買天使獸玩具以為整得唔好
唔開心左一兩日

咁sad
好可愛

遮住左，除衫可能仲多幾粒

細個諗過佢地點睇野

偷咗天女獸兩粒

除左神聖天使

識食